商家佬有幾後悔推咗林鄭上去

經濟攬炒 零售大商家全部盈警 各行各業都食晒屎
鋪頭開唔到硬食租金 樓無人買 股市跌到26000
就算再無示威 一打開咗盒子 已經無得返轉頭 唔會再好似以前咁 市民有錢都唔比你賺 有錢嘅就將部分資產轉走 就算轉走一半都唔少 就算大陸點托起個市 零售業都無得救

如果係胡官上台 或者會好似曾蔭權咁頂住
如果係鬍鬚曾 或者無柒婆咁做得咁柒 以為自己好打得 招殺身之禍
已經唔會做到咁經濟攬炒

無後悔呀 你同佢地幾配合警察
反正我本身已經好fat fat

習近平要欽點林鄭
搞極左路線

癲佬一個

經濟差？望下股市先啦

係佢哋推ga咩

商家佬冇後悔呀，得幾個出聲姐

自大，唔識玩政治，搞到經濟同佢一齊攬炒

商家佬根本冇推過林鄭，同當年689一樣啫嘛，都係甴總一個人欽點嘅

就算薯片推送中條例 2百萬人上街就撒回左

Burn with us

後悔？仲撐緊警喎

商家佬推曾俊華，中共要林鄭

啲樓仲賣緊2皮/尺，who fucking care

咪又係中聯辦亂港

股市gogogo緊, 樓市都gogogo緊喎

今日行山先見到薯片，食哂花生

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

奶共就預左嫁啦

股市重上2萬7 樓市繼續gogogo
只係個別公司唔識營商之道 唔關人事 係佢地問題

樓價有跌咩

樓市?有跌過咩?
睇將來所有樓首期貴過移民歐美

嗰陣嘉誠哥都擺明唔想揀佢啦
係之後比中共施壓被迫跪左
先話女禍補天

無跌過 但無人買 有價無市有咩用
見到屍永青幾日出嚟一次扯哈就知

個人覺得托市多啲

本地商家食晒屎 你睇升個堆好多都係大陸股
舜宇升到一年新高 5號仔就跌到60樓下

另外 早排賣地有幾塊都賣唔出 商家都睇淡

真
就算投多次都過600票
最多低過689

呢班人型垃圾根本冇思維
明知跟共產黨係死路一條都會照跟

恒指好多支那股己經反映唔到本地經濟
個市一係跟美國升一係跟支那升香港幾衰都冇所謂

傻啦
呢啲先醒
一路賺錢，另外有外國passport

其實今時今日HSI唔太反映到香港本土經濟，成份股太多支那企業

一樣照挾你返去
除左美國/俄羅斯 老共咩國家都夠膽挾人走

冇跌？

同意

商家佬都係比人渣春袋
做得商人 不嬲都無自我 由其係咁貼近政治既商人
佢地都係無咩尊嚴 風吹邊就擺邊 無咩決唔決定可言

你估個個誠哥咩

商家佬大部分喺大陸有生意，點都要聽支共話
支共要你選邊個就邊個
當年就算香港商家佬同大陸關係冇咁密切都"選"左個全香港都冇人知乜水既董建華出黎，而家更加唔駛講，就算今日攪成咁最多都只係對支共敢怒不敢言，時晨到一樣係要埋位聽話投票

咩呀 , 商家好支持喎
你睇下 POPO 做得幾開心

食屎果堆都係 NO STAKE

天撚真
就算薯片做一樣會賴共
冇普選邊撚個做都一樣

繼續經濟攬炒
反正公屋窮撚無野輸

班商家投完林鄭之後都唔知賺左幾多個億啦

當初係薯片推23條喎

攬炒

yes

薯片心腸無7婆咁毒 唔會用火水救火

睇恒生香港35會準確啲，但同年頭比較都係升緊

經濟春袋 唔會死錯人

而家未爆只係班大佬未走得切

年年考第一

換邊個都死
經過今次大陸更加想推23條
香港等死

極左？

係極右

股市樓市都無事喎

兩萬7喎

逐個清算：鄉>>黑>>商
你見馬雲咁投共都比支那搞

奇在恒指樓價都冇乜點跌

講緊左派？

佢地有得揀？

樓都升緊

香港人，繼續反抗。
我對運動發展既睇法

Exact7ly
係咪即係市民其實好有錢，只係d錢唔拎嚟出街消費咁解

我係平行時空
點解我唔知佢地有幾後悔嘅
日日仲出聲明支持止暴制亂嚴正執法

港股全部支資黎

胡官當年開口支持真普選

商家佬表面撑政府，但個心都不知幾想林奠快d死

[國際戰線]Humans of New York訪問咗一個覺得示威影響佢生計嘅中年人

習近平同689林奠根本就係同一類人

你以為有得揀

你係佢地你夠膽唔跟？

早日係樓下大大隻寫800萬可以按盡9成，人人首期夢我就知樓價仆緊街
搵人接火棒，不過冇咁快死咁解

Lm

仲有樓市，繼續gogogo

有無人可以整個list,推佢上位全部都要裝修

完全feel唔到經濟差！食飯仲係咁貴，股票仲係咁貴

你買唔起唔等於無人買

唔消費

票喺佢手

中央一早欽點左薯片

怕閪咩，有咩事就炒哂班廢老先
再唔得就問黨拎錢，支那大把

如果係姐姐

女人當家

女人黎講 我幾服佢 真係一條路行到黑 企得好硬

升添呀

利申，睇緊賴

甴大大叫商家佬投

根本上屆選舉之後已經歸晒邊

最有錢嘅總商會已經出咗聲要獨立調查
可惜港共打算攬炒

其實只要是但有個政黨好似23條個陣自由黨咁轉軚，送中呢件事已經完左
宜家D獻世派全部都庸才黎，除左奶共之外無野識做，一味盲撑
最終結果就係事情一路向壞既方面發展但無人stop佢

有冇睇過大陸啲會議
「同意、同意、同意，全票通過」
票呢啲嘢攞嚟擺款㗎啫

因為林鄭有機會係地下黨員。

最近呢2任，689，777。全部行為都似足黨員風格。

如果唔係支共托住個市
恆指撚有26,000

佢地冇得後悔
根本係中共要佢地揀

習曱甴要推，佢哋有得er咩？好笑

股市睇唔透，硬係好似有人托市咁

曾代表美商、中共點會選佢

自己睇下交易數啦 中原又蝕幾多

口一套 心一套啦 搞到佢地賺少咗 你估佢地唔係屌晒鬼咩

佢地真係無得揀，想當年羅傑承就係唔投689，即刻比中共搞，係最後中共放佢一馬唔搵人夾佢去澳門

睇市冇用 （好似係）
下年就知咩事

托得好辛苦架 你估易

其實係咪睇少咗商家嘅壓力 即使係美國 商家佬都有好大能力可以比壓力政府 只係敢唔敢出聲 就算trump自己都係商家佬 你估佢唔會同商家佬協調？

托嚟托去都係大陸股

日日拎700， 美團，平安，死托爛托，D蚊型幾百萬利潤又會上到市，你玩埋去

推

商家離岸公司又有外國護照，去邊度做都一樣啫，香港d資產又遲早要賣哂俾熊仔d人.... 邊個做佢地有鳩所謂，佢地要既穩定想賣好價啫

其實商家佬好似臣子咁 絕對有能力提意見同施壓

支那絕對唔想經濟攬炒 特別係打緊貿易戰先嚟單咁嘅嘢 林鄭從政咁多年 同商家佬交手咁多次 你估商家佬起唔到佢底 唔知佢咩料？

如果係鬍鬚曾上台 班後生仲返緊深圳飲喜茶食探魚海底撈 放假就返大陸玩擁抱祖國 香港仲歌舞昇平 大陸人仲日日落嚟打劫搶資源 支那最樂見其成咁樣 隨時台灣都拎錢收買埋

依家那個局面都係絕對支那唔想見到 一年洗幾百億維穩費就係唔想見到一絲反抗嘅意識 依家維穩費又多咗 又比彈藥美國 又掀起反共浪潮

好多人無玩股拎hsi做香港經濟指標

幾時推上3萬點
爆撚死埋班藍絲

真？我堂妹美聯做秘書仔，佢話多左好多人買樓喎

係右
左派

金融不嬲唔驚 中共托硬
問題trade war 搞到進出轉口差
同依家零售慘

要理解大陸嘅左派 其實算係極右

佢自己選擇跪姐

大家都知，可能甴甴捉緊一盤大棋，我地睇唔透

全部支那股升

甴大大就係紂王 啲人唔敢出聲 由個小學畢業嘅人帶領 真係

升果d係旺旺 知咩事啦

甴近平

哈 下下要經中原買

還有黨

日日十幾億咁落嚟

你覺得係佢地揀㗎咩

呀victor 點睇

唔跪就夾硬要你跪，跪完仲有後續，廢事你亂講野，你逃稅啦，拉

香港商家佬唔撤資？商人無祖國。李嘉誠係好榜樣。

佢哋自己冇長遠眼光，喺亂世中蠢中懶係死罪來的。

柒柒柒真係婆仔小女人格黎 當選前口爆香港人話民意低就辭職 一擁有左虛無既權力就一朝得志 亂鳩唔切咁搞亂香港 仲要自以為是 覺得自己做得好好 厚顏無恥到咁 真係十分佩服

不如我地幫柒婆部署競選連任囉

商家佬話都唔係我揀既 佢地都係被投票

商家會話現時香港打壓緊佢地營商自己
非我政見者拆

有咩

又唔係播
小商戶都可以好零活

似美國佬想咁樣收割香港多啲
索羅絲當年狙擊香港。。。

冇人想學田少咁呢
投閒志散

美團真點強勢逆市上升 最勁係佢

送中事件成果:
蔡英文連任
美國民間提早幾年達成反共共識

呢兩點至少千億人民幣

d樓一樣三萬蚊呎

無事wo
商家佬不知幾開心
樓價都係咁高
啲鋪頭生意咪執7左佢
商家佬心諗
慳返啲水電媒人工

星期日d大型活動完，星期一個股市例升

都無得say no
成班契弟應聲蟲

佢地不知幾期待大灣區

agger

講到佢地有得揀咁
擺明係上面要邊個當選就揀邊個架啦
唔係當初林奠半路殺出黎點解仲贏到

極右 宜家甴種擺明向左傾 再傾向極權多啲

冇後悔 因為當初777都唔係佢地揀嘅

有幾後悔呀？商場中門大開配合軍政府？

搞鳩星期六日姐 星期一至五仲有得返工
港人核心價值

話慘過沙士，但淨係見恆指跌唔落就知幾"後侮"

商家心儀應該係薯片
因為田少代表商家
新聞有報過薯片一輸田少好似已經唔開心

台灣真心多廢老/垃圾
唔係777 蔡英文真係好大機會輸